【有圖】呢個Siri覆的笑話係咪香港獨有?

反啦反啦

巴打衰咩

巴打我同你好有緣

一齊坐監?

is so 唔識串

屌你

[wow]

高登 > 公海 >>>>>>>>>>>>>>>>>> 連登

Apple HK --> Apple --> 公海

可能佢地同倉 上下格床

啱啱轉過嚟用iOS

深潛啦

岩岩都試左 真架喎
以為樓主改圖！